屯門轉車站 大量狗

查車上左960

推

個個轉車站都重狗

唔急住返屋企可以食埋個飯慢慢先走 順便刺激下黃色經濟